晚。

咁早食晚餐

其實係昨晚。

飽了

唔錯的

弘，左下咩黎？

Fish！

鯖魚 褲

木瓜